林奠壽終正寢之後，大粒墨點算先？

大家唔好唔記得，本身佢地話修例係想引渡大粒墨呢條仆街殺人犯去台灣
咁而家林奠話修例壽終正寢，咁條柒婆有冇諗過點解決大粒墨呢個問題？
唔通由得佢逍遙法外？
到時肯定又屈返轉頭話你班刁民搞到我冇得伸張正義啦，然後一律反對哂所有可行引渡方法，實行將我地陷於不義之地？

我冇野講

我要見律師

日落條款啊

台灣叫你傾單次移交你就唔撚理人
如果大粒墨逍遙法外 港共政府要負最大責任

到時肯定屈返我地轉頭

我要食野

推

我要去廁所

到底佢出黎會點

著草去同台灣冇引渡協議既地方

我要投訴你